有無人試過因為un腳俾人炒魷魚

我真係試過 屌你老闆

都唔關我事。。

咪望了

做盛行？

Reception

估唔到你有上連登

我愛你

咩

Ok

夠啦

會厭

再講唔理你